校園台四大寇：潛龍、老處女、可愛、AK哥

潛龍：亂匪之首，擅辭令、好動漫
老處女：擅狙擊含大、佯為低學歷人士追殺獵物
可愛：
AK哥：亂匪最強，悟性高、相貌堂堂、破含大、敗asso

潛蟲呢？

舊日潛蟲，今日舞空化飛龍！

做咩唔講埋自己

示意圖

廢青一名，何足為人道

後門入KongU lm

btw 幾好笑

第五寇
撮要劇情: 玉樹臨風 翩翩少年 好學成材 可謂人中龍鳳 （ps hku mbbs ）

貌奇醜、態卑猥、不思課業、只如漫天飛灰

@可愛！

仲有撚含果兩個 高清文憑同讀恒大又如何

仲有除非為同恒管校長，香港恒生大學同恒大世界第一

er..
依到點睇都有5個人喎

後立者關景良也，非四大寇之一

古有竹林七賢, 今有校台四寇

冇毒步天下

本身想加你，日日自稱大專

負評我比你

Bbzz?

龍悅？

唔洗傷心

四件傻閪

高汁會員

楼豬巧皮😂👍

支持樓主
天滅四巨頭

可愛咁撚低汁都四大
樓豬收左錢？
我老死4b尾佢機

四大傻逼：

龍悦
Bz
可愛
是撚旦

4大牛逼

4b
电机宝
卷卷
吾系城大打手

電機b真心牛

wtf is 電機

寶寶

電機寶寶

貼佢張相出嚟

校台四大花美男
霞B
毒步
潛龍
AK

我都想

仲有樓主

agger

唐氏子來說幾令囝🤥

Hi 48 long time no 9up with u ah bb

有幾long time

今日造紙好辛苦！

最近含大無咩好撚

一齊撚樓主

我們都是可愛的小朋友
要狙擊不可愛的樓主

Fake cute when sau pay

Real cute also sau pay plz

怕被人 抽後算賬 所以先唔做其中之一

你很不可愛呢

人多蝦人少算咩英雄好漢！

btw中山哥後生果陣都幾型

有得自己揀咩
我以為係滿清畀嘅稱號

百鳩幾年前嘅師兄

g持含大

叫人收皮也算甚麼英雄好漢

都唔夠你型

樓豬=mbbs男神

屌你老母
二打一、女欺男
世道艱難

其實唔明你地點解咁中意講粗口
話就話係廣東話文化
下下都問候我娘親真係唔係咁好

agger v面男神

...妳係咪講錯粗口會打冷震

食屎啦人妖

讚你咋喎

溫書啦屌

咪就係 小悅悅喺一大咁出名

一大係含大 ok?
小悅悅只係讀港大

知錯了
HSU>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>HKU

點樣分d人係講緊潮語定打錯別字

真係錯別字多數有班人恥笑
潮語有時都會有人笑，但係笑嗰啲reply會好多負評

點解而家d人咁鍾意用第三人稱稱呼自己
我真係睇唔透

學動漫角色扮可愛

有咁既效果咩

牙叔識波

我地4個夾埋搞偷電應該有得做

我第一個報驚！

做25我地搵你老婆報驚牙

我認輸！

睇見d外星文真係

梨chk 下ip就知典解禾地打外星文

你咁樣會影響溝通, 因為人地要去估你說話嘅意思
好地地寫返正字咪好, 點解要搞到陰陽怪氣

潛龍同我講野都唔會打潮語

又追擊

我覺得呢啲5p字唔算潮語
豬柳蛋變豬柳強，泰國變秦國，真心膠變直必腸都算嘅

打正字就影響溝通,我打5p字你知我派緊膠,正常你知我認真
我係咪都正常咁打字一陣派膠你又get唔到你又問做咩要派膠影響溝通-.-

你地dominant grp唔好迫我地班痴線佬講你地啲話okey?

#understandprivilege

AK 哥真係好撚型

Ak有少少鬥雞眼
不過都令囝過me

係咩？睇佢相唔似有wor

樓主做咩改左名
mbbs

馬俊翔先係最型✌️✌️
溝死女🤤🤤

依排去左邊浦呀毒b

樓主mbbs男神

恆大

咪屈，我絲打

我直接喺xxxx cut9你電😂😂

你地上面班新會然今次仆街喇
玩圍威喂唔預件老屎忽
家下人地嬲左要追撃你地！

who?

睇下大台果面

又引戰

咩係大台

我叫班新會然收斂下
尊重下偉大嘅老屎忽only

喂 你老死48歲老處女係咪弱9智傻閪？
講埋d野誤導人以為單野係我做

之前已經有批傻閪連登紅衛兵屈我害死某會員，搞到佢自殺+殺雙親
本身咁樣屈水洗都唔清

佢今日加隻腳咁樣講d唔係事實既野誤導人
藍潔瑛就咁睇唔靚 但一有動態就勁靚

#85 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢想點撚樣？
叫佢覆我又唔撚敢覆
正一孬種食屎狗

之前班友點屈你法

大家都係130 curriculum 唔好追擊me
你有冇引導我唔知啦 你有冇笑過佢先

本身開學少上連登
唔撚識你班新會然00後
圍圍圍關我撚事

但同佢無仇無怨
做乜9要加隻腳講埋d誤導人既野
無證據又唔幫我澄清

我同佢傾都未傾過計
佢最黃金時期最活躍個陣我都無乜上連登

不斷話我害死人
仲出過po

但都過左去 + 有明眼人支持

但條撚屌老處女尋日又加把口講埋d野誤導人

你咁講就唔關你事啦
我諗老處女都要澄清吓嘅

你講啲乜比人誤會呀

屌得好

報紙都話佢quit CU係兩年前
佢扮返學都扮左兩年

我兩年前唔識佢 + 根本未有連登
何來笑9事主搞到佢quit CU

天啊 咪屈得就屈

你自己追 反正過左去

重點係佢尋晚講埋d on9野想我食死貓

唔撚知啊
總之我而家好撚火

我記得你個comment係冇叫佢自殺既成份
好似係"有人試過咁做"之類？

連登仔係咁唔理性

你有證據 真係搞到你你先po囉
連登仔9up勿認真

咁厹巴即係有冇接觸過條女

係
我純粹答佢得/唔得

無加鹽加醋講點解得 / 有咩好處或任何誘使成分

只係單野出事 個批紅衛兵事後孔明咁樣批鬥我

但都唔重要 重要係條垃圾老處女講埋d誤導人既野搞到有人信我係有分令佢quit CU

又話冇傾過計

有 連登個個po[註明學術研究既po]

佢問得唔得
答佢helium自殺係得

我無同老處傾過計
唔明佢做乜講完又唔幫我澄清

我覺得冇問題
只係道義上連登仔會覺得你要叫番嗰位絲打珍惜生命/唔好實行之類

哦

我認唔夠細心
但一黎講明學術研究 二黎答佢得/唔得 無加鹽加醋
三黎根本唔知佢有自殺傾向....

但而家條老處講埋d on9野
慘得過有人信

食屎狗
你比天收呀
害撚死人呀你
死毒撚😡😡

好明顯係一班有喺西風個post留言嘅人
隔硬推個人出嚟受靶 等自己良心好過啲

好心啲新會然唔知頭唔知路就縮返入老母個閪道啦

Ok 繼續

好好玩呀下🤬🤬

佢條垃圾打壞唔撚係24/7上連登咩
咁撚活躍

叫佢覆我又唔撚敢覆
正人孬種食屎狗

Ching 有時間可以搵下呢班00後啲舊post

我知巴打畀連登仔屈害人全家好嬲
但係未來醫生咁講野架咩
btw 香港網民就係咁 自稱明辨是非 實則不問緣由亂拍驚堂木

......
醫生唔講粗口 醫生唔會屌9人咩

和而不同

你一時火起喺公眾論壇屌鳩人
只會畀有心人喺日後捉到把柄 又或者將理性嘅澄清啓事變成惡性互屌
利申過來人

我有係事緣po一開始非常理性咁叫佢澄清
大概下午12點鬆d

以我睇佢最後係連登回覆係下午1點頭

佢根本睇到扮睇唔到 選擇唔覆我 唔澄清

藍潔瑛就咁睇唔靚 但一有動態就勁靚

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁唯有等處女巴出嚟解釋
陷你於不義又幾衰咁

狗黎架佢
食屎狗 垃圾打壞
仲話入pharm 等乞食啦7頭皮

清者自清

咁好火

=/= 坐以待斃等有心人誤導

巴打好嬲

明明我係想引人屌鳩條扮大佬嘅老屎忽🤥
不過你搵到位發洩都係好事
Btw我老死48仲未浦頭🤥

好事者

呢排佢咁活躍
而無啦啦唔覆唔上水
好大機會mon po扮唔上水姐
條7頭

因為#85果段？

因為#85 + 有人信 + 理性叫佢澄清一次佢唔理而佢睇到 + 發火叫佢澄清佢唔理而佢又睇到

-> 種種因素令我覺得佢有有心誤導人既行為
->我先咁嬲

拿 logical flow係咁 唔好又片面老屈

是其是非其非
老屎忽擺款一向存在
但有乜理自己圍威喂又唔俾其他人圍威喂
你以為做下po霸搶下po開就人人要當你大佬睇你擡戲下話

熊巴認真

Ys
今日睇左成日聖鬥士星矢好緊火

唔明有咩好嬲
係嬲都嬲#20 #46
佢都係從旁觀者角度議事論事
同埋佢都話#82唔關你事
再提出其他人講既論據姐

因為48響左朵
拎黎祭旗一流

完全唔知咩事
亦都冇興趣
who fucking cares

其他人睇左真係會當係厹巴教唆自殺

問題咪提出無事實根據既野 人地信囉

你覺得無問題無所謂 我有

呢獲真係要48碎真人約出去比厹射1q先公道